MCL真係未比人屌過

抵佢咁多年都比唔過UA

咁都要比人屌

間間戲院都講12點賣，係得佢咁撚廢，咁都唔屌得？

咁急聽日有得睇咩

話說好似連MCL個網都入唔到

係 入唔到

cls UA 同 全 down

咁咪好
唔使咁夜排

ua broadway app down曬網down曬

聽日先賣，你而家去隊人個server把撚咩

是旦啦睇早場2d慢慢都未遲

咁都屌？
我屌你呀樓豬

無飛賣都入唔到 聽朝仲得了

真係好癲

咁又唔屌得 咁激動做咩 又唔係屌你

係對佢無確切時間 唔係對server

嘉禾都好慢

反而the sky正常運作

屌 唔講仲以為係睇演唱會
咁急驚死冇得睇咩

劇透撚逼

講到明聽日先賣又屌
12點開賣死ser又屌
真係趕到咁一定要聽日睇

今次MCL醒呀，UA12點開賣咪比人屌撚到反艇囉

日頭排咪仲好
咁夜排完攰到呢 仲要唔知有無車走

尖沙咀
無車走

其實屌咩老實講人地個網整出黎根本冇諗過有咁大量人一次過入去搶飛 十年得一兩次 利申自己都撞唔到 但只計套正常或者HIT少少既都對唔爆人地個網 係呢套end game先咁誇張 外國訂票網都爆啦 香港都唔會走得甩

香港人乜都屌架啦 煩到閪咁 睇下呢個post d人就知

垃圾片都要搶。。

其實幾點開賣都有人屌

MCL醒，利用其他戲院散咁啲早場拎紀念飛既人，負荷小好多

apple 都會死ser 啦

咁都要開post
套戲起碼上一個月
樓主除非搶首日9點前有紀念品送又要靚位就話姐
都唔知急咩

怕俾人劇透 成套avengers等咁耐先結局， 俾人劇透實sad到爆

On9樓主自己搵第二間睇囉屌，你呢啲閪客少一個爽一次。

劇透嗰啲都係朋友吹水 d朋友知你未睇 唔會咁衰
真係劇透嗰啲做朋友把能咩
除非一上討論區人地開個post大大個標題 你禁左入去睇姐

第一日social media d content farm為左view透到hihi添呀 fd搭fd 如果有on9仔like 已經會見到

隨時真係未睇之前都唔好亂上網

試過搭巴士俾後面條友劇透
雖然唔係話咩萬眾期待
點都無咗啲樂趣

唔係24號先上咩
早d買又唔係聽日睇

係咯！！香港人應該投訴Marvel 唔盡早上映
買完飛仲要等大半個月

投訴：marvel 應該出完trailer ，即刻上映

佢hashtag個啲都表示預左系統會出問題
半夜開賣系統出事搵邊個整
搵邊個係FB覆人查詢
MCL分明唔驚其他院線會搶晒啲客

惡到

而家睇呢啲兒童電影都要好似演唱會咁撲飛？

講明幾時賣都要俾人屌，你可以唔買㗎，on9 仔

都唔知班友急咩，前世未睇過戲？

搶啦搶啦 我想舒舒服服睇Festival Suite

為反而反，今朝先賣有乜問題？

早啲買=早啲睇

請問幾時有講明？時間呢？唔通我個個鐘起身F5？

啱呀，即刻無曬癮

樓主好撚on9

你睇遲一日係咪會死呀？

其實對fans來講
係

845分開始呀

完全唔知你屌乜

講上午開始賣 但係又唔講明幾點鐘
唔通要人mon實咩 都戇鳩
講幾點開始好難咩

沙田MCL 已經有幾十人排緊

50個都嚟

爆谷片都要搶飛

點解要爭住做第一個睇咁on9

MCL 比唔過UA 笑到仆街

仲未買到喎mcl

阻住日常票房運作

睇套戲都咁毒撚，攪到動漫展咁排隊

唔on9
但第一時間睇完一定會share劇情

爆谷戲 冇所謂啦

巴打你都好得閒

9點網上有？

app未見

App係現正發售or即將發售都冇

網上 新城市廣場可以買

放假梗係得閒

撳唔到購買嘅

Apps唔見左套戲⋯

網頁版有 搶左4月24 夜晚場 3dmx4d

民主唔見咁有心，閒事就狗衝

APP唔見有去左網頁版
即刻買到夜晚

mcl 撚知你班傻仔戲飛都搶咩
Down左server咪全世界遲下先買囉 4月尾先上 急黎做咩紅日都要人開ot整返個server 屌你老母

個apps本來就好廢

上網買輕鬆買到星期六最靚位

根本就吹大左搶咩飛 是但都入到去買

網頁版成功買到24號早場請假先

係琴晚有班人狗衝買咗飛分走咗一班人你先今日輕鬆入咋

MCL高章

荷里活仲未開賣

睇三個鐘一撚定唔會睇3D，on9仔先會買3D
根本就唔撚立體，反而啲字幕就好撚立體，睇得耐仲好撚暈
2D嚟講，全景聲贏曬
睇呢啲科幻片係個戲院夠大，立體聲寧捨唔同，超大空間感令打鬥場面更振撼

琴晚消化左一堆人啦
買左24 號mcl

信用卡過左數 但search 唔到購買紀錄

荷里活唔喺broadway咩？
琴晚都賣緊啦

印象中係，但其實唔好睇，個mon細到pk，人少又無氣氛

點解個個爭崩頭買飛睇？

樓豬等咗成晚 嬲嬲豬

唔想比人劇透

劇透左你會唔去睇？

唔講以為佢聽日睇完要去地府報刻

我都係。。。。。佢個付款處理左半個鐘 但一早扣左數。。。。

想要埋紀念票

睇海運

Popcorn同新都城係晏啲先有？

尋晚見到Isquare已經有人排隊

康怡仲未有

琴日已經係咁，想買其他戲都買唔到

係，陸續會出
btw呢兩間不嬲都係遲出過又一城、九龍灣

駁唔到

網頁版啦ching，已買

大把飛

輕輕鬆鬆買到飛
尋晚成班做傻仔

繁體支那豬 真係恐怖

乜撚都要搶

MCL咁做反而仲好
入個網勁順
輕鬆買到飛

+1 今朝順到仆街

+1 個網仲係轉緊個頁

我都係扣左數 但又話交易失敗姐係點

你上咗網未？

上網買好輕鬆，都唔知排乜九

垃圾戲都睇

MCL啲戲院算係最好坐你地繼續搶，我等MCL開賣

我扣左數 我用fb app開佢個網買 而家個app web page 彈走左 錢又扣左

怕劇透咪上少d網

Mcl海怡有無live?現場係咪開售喇？
網上同現場點解可以唔同步

UA就黎執啦喎

上網輕鬆買左
唔知尋晚D人搶乜春
但點解三粒鐘戲咁撚平

轉完未

入左2場star
準備2刷 完全唔使爭

屌 之後交易失敗 但又扣撚左錢

新都城大把位

傻仔樓主即買即有得睇仲有得講
而家嘈閪咩

無人迫你買mcl...八婆

垃圾MCL SUITE

使鬼爭

買撚左啦

唔係將軍澳人都唔會為套戲專登入嚟啦 又冇imax

呢啲戲有咩劇情？都係打嚟打去架啫

如果有購票紀錄但冇email呢？

終於買到 好感動好耐無試過咁熱血去做啲戇鳩野

你係咪無打到email ？

問題係今次imax冇2D

MCL eMail係無咁早到, 我9點買, 10點幾先收到

btw MCL輕鬆買24號早場, 唔駛尋晚瞓街咁慘

我估係未有, IMAX院賣咗賺錢啲嘅3D先

睇完劇透先去睇

我十點鬆啲買，一分鍾內就收到喇喎
起碼無壞server 唔會唔小心買多咗幾張

呢間之前唔係話有蚤咬咩

今朝起身先知開賣
施施然上網買都買到 不過28號

屌我都係 有msg 扣錢 但又話購票失 入番去又買唔到 都唔撚知買唔買多次好 咁大間公司個server 咁廢

真心唔明咩事
咁多位炒乜9

炒家成手蟹貨

上網買,入完SMS同我講無法處理要求,咩玩法?

屌 我岩岩買左新城市 買左幾次都話 處理失敗 但最後信用卡過左數
到而家都未收到通知即係點

我係海怡買都係 處理失敗 信用卡過左數 , 入apps 睇有交易編號同加左會員積分 都唔知想點撚樣

其實。 網頁有個功能係check booking

marvel 隊長都係過一排先有imax 2d

app買佐半個鐘都係4001

睇遲少少會死？

check 過係冇

求助無門 清明放撚灑假

我前前後後 買左3次飛 好撚驚蟹

購票紀錄搵唔到 信用卡中心話成功話比左錢

打落果間鋪問

唔敢買多次 一陣又失敗 個客服得一至五

睇三個鐘會唔會死？

就係冇 個會員積分又有加到. 都唔知想點

就係收唔到QR code + Email

聽巴打話 0900買 10點幾先收到email

mcl的客服唔係休息左咩

收到email 了
但另外仲有一場扣左數交易失敗

巴打你格左幾耐先收到

巴打有冇打去戲院問下

屌，唔好去，附近裝修緊，嘈到死，全部封曬

板。加上個戲院好殘，個地下仲要係地板唔係

地毯。同埋所有座位都係一排排，後排無升

高，總之勁垃圾。

會唔會出MX4D嘅2D
3D會睇到頭暈咁

Mcl輕鬆買

打左去movie town都打唔通 客服又唔通

屌 我打去海怡都係 都唔知係咪預左會比人屌

Around an hour

我11:07分買 信用卡扣左錢但又買唔撚到
乜撚email都無

岩岩打左去問佢話係顯示購買唔成功 跟住我問佢點解唔成功積分又會加 佢都答我唔到 仲等緊佢覆

巴打 你快D打去問 我岩岩打完去 佢又話成功左 比左個訂票number我 唔知係吁因為用會員買佢會易check D

根本唔需要驚
全香港嘅院線冇可能消化得哂想喺24號9點前入場拎紀念飛嘅人
點都會有人買唔到其他院線嘅飛
要去幫襯MCL

MCL 買飛係咪有訂票編號同QR code就唔使擔心？

巴打係打去海怡果邊？

係呀 佢confirm 左我

我都扣左數加左分但唔成功
所以再買多兩張
星期一先email去問

係唔係所有院線只要24號9點前既場就有紀念飛

好驚買錯

西你老母客呀？
冇飛比人扣左錢唔撚問得呀？ 白白比錢佢就最唔西？
On撚鳩

係

打去邊個電話？我打去客服放清明

同問